反制中國軍演 台軍將模擬共軍空降部隊來襲 金馬實彈射擊

【獨家】反制中共軍演 國軍將模擬共軍空降部隊來襲

建立時間：2018/04/15 11:08

中共解放軍預計在本月18日於台灣海峽展開實彈軍事演習，為了反制中共，國防部高層目前已初步規劃國軍年度漢光演習的實兵驗證，排定在6月4日展開，以5天4夜連續不間斷的方式，在國軍各作戰區展開，因此國軍10大戰略單位將同時進入戰備接戰狀態，6月5或6日在台中清泉崗基地，將模擬共軍以空降部隊來犯，由陸軍第10軍團與空軍戰機部隊共同殲滅共軍。
國防部資深官員透露，目前已安排蔡英文總統在漢光演習期間，親自校閱參演部隊，至於蔡英文會到那一個部隊「抽測」，將由總統府決定。

針對中國解放軍18日在福建石獅靶場沿海，實施解放軍部隊年度例行性火砲射擊訓練。國防部將領強調，解放軍的年度實彈火砲射擊，均屬於區域性各單位的演訓，國軍每年均有類似的演訓。根據海巡署所公告國軍的靶訊來看，海巡署海洋巡防總局第二海巡隊在4月19及20日於淡水河口實施對海實彈射擊，將以75機槍、M16步槍，各射擊2千發子彈。而在福建石獅靶場的北方，國軍的馬祖防衛指揮部也將比解放軍早一天，即17日即開始在南竿梅石靶場實施對空、對海射擊，預計到24日止；金門防衛指揮部在4月9、12、17、27等4天，在金門峰上靶場海域實施對海（空）實彈射擊；而台灣本島各作戰區也將有一系列的實彈射擊。國軍將領強調，國軍絕對有能力保衛台灣。（王炯華/台北報導）

你叫5毛情何以堪

佢地差不多講到台軍用弓箭打仗
9成軍人都係共碟